一人一個支那人的惡習和行為,警掦你我和世人

在中港交流下大家一定在行為的語言有一定的同化,外國人唔識分(也責任)無法子,但自己別染上對方的惡習和行為

我先
欺善怕惡
不守信用

警剔

無合約精神

所有野只向錢看